non merci ! ! ! !
tout ça c'est bien joli . mais que faut-il faire ?
ste elisabeth . vierge et martyre .
la fin de l'immonde supercherie morale qu'est l'église catholique et des églises dites de la `` chrétienté '' est programmée et ne saurait effectivement tarder mister blaze .
non , du moments que tes convictions restent personnelles et dans la sphère privée .
tu as eu raison , si tu ne lui avais pas tapé dessus , elle n'aurait jamais avoué .
c ’ est à toi de te noter . pas à nous .
mon disque dur fais 465go et j'ai 77go pleins mais quand je branche sur le pc , lil me dit que le lecteur rencontre un problème et faut analyset mtn et le réparer c tous .
c'est surtout quand je suis couché sur le dos ou dans les côtés que je suis paralysé
bien sûr que non .
dans ton assiette ?
l'oubli n'existe pas - mais ce manque est palpable - cette solitude est tangible -alors est-on réellement seul - puisque l'image de l'absent peuple en tout lieu les solitudes ?
pas que son fan-club , l'orthographe aussi , apparemment .
non seulement il ne les a pas vu venir ! mais en plus il a cru à un feu de paille ! alors que c'était un incendie de grande ampleur qu'il n'est pas prêt de maîtriser ! ! hier à lille encore beaucoup de monde ! ! castaner quand il avance le chiffre de 28.600 manifestants ( j'aime bien les 600 ! il a dû les compter un par un ! ! aussi idiot que tous les macronistes celui-là ) ! la semaine prochaine il nous dira 19.400 ! puis la semaine suivante 12.200 ! puis la semaine suivante 5.300 ! puis la semaine suivante 2.115 ! puis la semaine suivante 11 ! !
je la trouve vulgaire !
si on ne nettoie pas , l'eau finit par couler sur le plancher dans l'habitacle et ça peut faire des dégâts sérieux ( circuits électriques , etc )
côtes de castillon , graves de vayres , 1ères côtes de bordeaux ( 8 à 15 ans )
mmm ca doit se voir et se sentir quand meme
eh oui lorsque j'aime je le dis et le crie haut et fort ... n'en déplaise à plusieurs - je suis léopard et zèbre et ne changerai rien à ma robe ... chasse le naturel il revient au galop -
non c'est du désastre bon pour les gamines de 12ans son public et comme acteurs il a encore du boulot à effectuer de sacrés navets j'ai tenu 6 minutes et encore il est jeune riche sa famille s'occupe de tout il a sa boîte de production mais je n'irais jamais voir ces spectacles pour ados , il faudra bien qu'il grandisse voici `` le plus dur pour lui ``
que le plus sot , et le plus crétin ! ! !
good
moi je suis déjà au courant qu'il existe deux pays situés en afrique qui prennent le nom du congo , dont la république du congo ( qu'on surnomme parfois le congo-brazzaville ) et la république démocratique du congo ( qu'on surnomme parfois le congo-kinshasa )
hasselblad
valide
ouvres grandes au souffles les portes du bateau errant
principaux avantages du plugin ali
je besoin d'ide . ?
y en a un qui doit être content ! ! c'est le père bigard…
donnez moi tout sque vous avez en tête ! ?
quelques feuilles de cercueil feront bien l'affaire !
et v'là , notre klara encore bourré . c'est un propre .
dans '' take this waltz `` michelle williams
`` entre l'autruche et le footballeur , le rapprochement est encore plus flagrant .
un navet c'est ! '' puis au wc il a vessé et a fait un avc , il était hâve et ses jambes avaient cessé de fonctionner ... ?
les migrants ne sont pas masochistes.. ils connaissent les risques du fouet et de la décapitation !
tu n ’ es pas sa propriété , sa réaction en dis long sur ce qu ’ il te réserve si tu commets l ’ erreur d ’ en faire un véritable amis ... .ou plus . ne lui donne surtout pas ton numéro si tu ne veux pas qu ’ il te harcèle . un conseil : garde tes distances , ce mec à tout l ’ air d ’ être immature et possessif .
camus et de très loin . destouches et sartre étaient des ordures ( selon moi ) .
les calculs de probabilités ne sont pas en faveur de la vie intelligente ... ni même de la vie animale ou végétale comme aujourd'hui sur terre
tu a le mal de poitrine contagieux .
shay na • il y a 6 minutes
une bêtise , une vengeance , une comparaison , un manque ou un accident ?
chalut drew !
ha bon
moi je suis comme louis pasteur ! je cherche au mieux avec vigilance et en toute simplicité la nature me donne beaucoup de réponses et le corps humain m'épate toujours ! le renforcer certes mais jamais l'affaiblir !
je viens quelquefois sur cette rubrique et je prends plaisir à découvrir de très belles poésies et ce serait dommage de nous en priver^^
oui , pourquoi ils nous ont amené des ours en plus'h ? ils nous ont joué un tour pendable ...
non je dis juste les voisins car il y a une famille et la voisine pour l ' autre côté ou il y a une dame âgée qui est seule , je ne connais même pas leurs noms .
avant le début de sa carrière de politicien professionnel , on ne sait rien sur lui .
il n'est malheureusement pas question de niveau ou de seuil , que l'on pourrait changer ou basculer . un bon moyen pour le comprendre est de savoir que certaines psychoses sont issues de la destruction de tissus ( altérations anatomiques ) neurologiques/organiques ( * ) et donc des zones et fonctions psychiques circonscrites à ces déficits .
vous êtes peut-être dans une phase où vous ne vous sentez pas reconnu par les autres , et où vous même ne savez plus où vous en êtes .
165 , rue garibaldi - bp 3124
juste une question d'aimer ou pas !
a 10-12 ans je lisais du jules vergne ou du alexandre dumas sur le trone ,
si tu avais la classe ... ... ... tu mettrais cette affaire au pertes et profits .
vous êtes bien présent , avec toute la haine et les flots de sang qui vous caractérisent
aimez , buvez , le reste est plein de choses vaines ;
parcque ta pas de seins donc ça tombe forcément ca ne tient pas
oui , devenir inutile
parce que tu as des gènes de cancrelat .
la tradition rabbinique et la kabbale enseigne que l'âme est jugée dans une sorte de purgatoire appelé improprement l'enfer . pour les kabbalistes , l'âme peut également se réincarner jusqu'à 4 fois , pour réparer sur terre les erreurs qu'elle a pu commettre . dans l'islam , pas de purgatoire ni limbes ... .cependant certains musulmans voient dans la sourate 7 , 46-48 , une évocation de ce que peuvent être les limbes . ce passage parle des personnes sur les hauteurs qui ne sont ni en enfer ni au paradis . les interprétations diffèrent quant à savoir si elles pourront un jour aller au ciel .
merci
reprendre l'autorité sur les grands secteurs stratégiques ( énergie , gestion de l'eau , arbitrages décisifs sur l'agroalimentaire , pilotage secteurs de la santé/pharmaceutique )
je ne vois pas pourquoi tu te sens obligé de te défendre : on te répond , c'est tout . personne ne te juge .
au demeurant appeler une région `` occitanie '' est un non-sens puisque ladite région ne couvre pas l'intégralité de l'espace dans lequel l'occitan est pratiqué , qui va de l'auvergne à la provence en passant par la catalogne et le limousin .
qui ? ... gillian hills
tout le monde le sait , yoda était un mouane shaolin musulman juif messianique , de la religion taoiste jedi souffie . son jeune disciple anakin skywalker était lui aussi un mouane shaolin judéo-christiano-ronaldo-souffie maîtrisant la force .
un bébé ne nait pas timide , on le rend timide , en le définissant comme tel .
téléphone : 00213553119586
la proposition relative non précédée d'une virgule est dite `` déterminative '' , elle caractérise d'une manière fondamentale l'antécédent . dans la phrase 2 , cet élément est considéré comme nécessaire par le locuteur / le scripteur pour décrire la personne de l'enseignante .
...
jolie
yes
bonne nuit quand-même 😉
ali jupay et kato fyyon , cesr eligions me font gerber et menent au bas taclan
vous pensez qu'il est plus important de se cultiver que de travailler son apparence
elle essaye de te pousser à bout , jusqu'à c'que ça éclate et qu'elle `` prouve '' une fois de plus que c'est toi le fautif .
il faudrait lui poser la question .
source : ruski orthodox christian vyacheslav krasheninnikov
heureusement car nous serions plus là !
si l'enseigne ressemble à ton avatar ça collera .
ne bloque pas les ^prélèvements tu te mettrais en torts .
oh oui , les études cela coûtent de l'argent ! !
sa a cise du l'itenne ou do wafa .
malheureusement , ceux qui devraient en avoir moins le droit sont souvent ceux qui en font le plus .
comme horowitz , je te conseille son concert à moscou pour son retour dans son pays , c ' est à pleurer tellement c ' est beau .
p
l ’ objectif n ’ est ni plus ni moins que la submersion de l ’ europe et donc de la france par des hordes d ’ immigrés .
historiens … ) ne font ( pas bien ) pas leur travail . pourtant on a de plus en plus d'outils
parachute woman ,
les fumures du temps sur le ciel répandues
c'est un très beau pays , avec des paysages très variés , mais il y a d'autres très beaux pays dans le monde .
les arguments les plus judicieux n'ont pas besoin d'être criés pour s'imposer . il y a donc là soit de l'irrespect de son interlocuteur soit une faiblesse du raisonnement .
je suis d'accord avec myrabelle . c'est le début de `` quelque chose d'autre ``
j'ai honte pour eux .
et , ce petit sentier inconnu ,
le problème réel c'est que dés qu'un commerce ouvre il se doit de prendre un titre en anglais
dans la chevelure de la prêtresse qui continue ses litanies , éperdue d ’ adoration .
moi j'aimerais entendre ceux qui nous poussent des cris d'orfraie si la situation était inversée , juste par curiosité
au moment de la guerre contre l'irak de bush 1 mitterrand à suivi . tous les médias expliquaient que sauver les puits de pétrole c ’ était les droits de l'homme
alors les cons vous allez deculotter fillion pour voir la marque de son slip ?
si tu possède un vagin tu n'a pas besoin de travailler , ta salope mérite des gifles
parce que la bible est en contradiction avec leurs enseignements . c'est jéhovah qu'ils ont décidé d'adorer , pas jésus-christ .
salut ! j ’ ai été vraiment surpris en apprenant la mauvaise nouvelle . j ’ aimais bien ses chansons , surtout « a ray of sunshine » , « come on » , « where did your heart go » , « everything she wants » , « i ’ m your man » , « a different corner » et « careless whisper » .
t'en fais ma petite line c'est la vie
quand ils vont enfin comprendre que les français ne sont pas que des boeufs taillables et corvéables pour leur seul enrichissement et leur unique bénéfice , les `` vocation politiques '' vont se raréfier et les énarques vont devoir apprendre à travailler pour gagner leur salaire !
4° ) _ sévices sexuels infligés par des membres du clergé catholique :
il y a une vidéo de ce `` gaulage '' ?
mdrr mais chacun son style , pourquoi vouloir absolument lui faire une remarque ?
** mon musicien préféré , c'est mozart
ne le fais pas ! même si c'est ta tante , ça peut être un chèque en bois et te créer de gros problème ( en effet , la demande est suspecte ) .
des psy ! ^^
beacaut
tu as toujours envie de manger du cadavre^^^ ! ! !
le drame des démocraties occidentales modernes c'est le manque de légitimité des élites politiques ( mais aussi médiatiques ) qui nous dirigent .
et moi 2713 questions , 2873 réponses , et je suis à 6 points ! ! ! pour un compte qui a 4 ans d ’ existence .
non , j'aime pas les sardines .
les événements exceptionnels pouvant donner lieu à récupération sont les suivants :
ne fait pas vacciner ses enfants ?
, aux pieds des réverbères allumés ,
il y en avait autant mais cela se savait beaucoup moins , les gens étaient beaucoup plus discrets que maintenant ; notre époque n'a rien inventé ...
le panache ou l'esprit ? pas pareil
voir même en 5 parfois le plus dur est de se déplier lol
mais a 30 ans passés , tu lèves le pieds ...
• salaire maximum fixé à 15 000 euros .
c'est pas très grave , ils ont des parachutes au cas où .
avec l ’ extrême droite c'est `` fait se que je dis mais ne fait pas se que je fais `` , mdr .
la `` charia '' dispose aujourd'hui d'une police et même d'une armée ! ... mdr quel nigaud ...
ou encore les œufs , le thé vert et les eaux minérales :
r : rayon du cercle → vous ne le connaissez pas pour l'instant
fais comme moi . écoute le , lis le et tu te feras ta propre opinion .
en ce moment c ’ est plutôt 2 fois par jours , j'ai réduit la cadence car à l'époque c'était plutôt 5 fois/jours .
il faut laisser un déodorant sur son bureau , elle comprendra le message .
c'est aussi un socialiste qui a prétendu que les fours crématoires étaient un `` détail de l'histoire '' ?
bonjour , je vous écris car j ai voulu aujourd hui effectué ma déclaration d ’ impôt en ligne 2017 pour 2016 et au début de ma déclaration de situation ( célibataire/ marié etc ... ) il été marqué que qu il n y n avait aucune nouvelle de moi pour la déclaration 2016 pour 2015 .
entre nous c'est fini ?
dans un cercle parfait symbole de bonheur
non . je ne suis pas à vendre .
d'abord mon existence n'est pas triste , c'est très joyeuse
je viens de chercher sur le web , un écarteur c'est un percing , oui/non ?
valentine il y a pas mal de valentin
source athmosphérique
allons y gaiement comme disait l'autre
. ou bien à des parcours plus longs utilisant les mémoires et autres zones liées à des vérifications sensorielles . ( réponses différées )
saphiste grave ... renié par ses pairs ?
dans la majorité des cas , ça dépend de ta pugnacité à les harceler pour obtenir une réponse
du sperme ! tu devrais pratiquer la fellation plus souvent
merci léonard j'écouterai encore longtemps tes chansons dont la poésie fait chavirer mon coeur .
cela arrive , vous pouvez commencer par changer le mot de passe , et avertir cos correspondants
lol oufff je n'en ai pas lol
ce point de vu , fait que le capitalisme pousse à l'individualisme et qu'il est amoral
la seule différence entre un grille pain et un autre , c est que le grille pain redonne aussitôt la chaleur , qui est fonction de sa puissance , et des qu il est éteint , il ne donne plus de chaleur . tandis que le radiateur à inertie sa masse à emmagasiné de la chaleur qu il continue à restituer .
costa d'el sul
j'ai bien aimé celle de chaunu /escamilla ... ...
( frédéric rossif . musique de vangélis )
quelle souvenir gardez-vous de cette actrice ?
un être vivant réduit localement l'entropie mais , puisque c'est un système ouvert , au prix d'une augmentation globale plus grande , la somme étant toujours positive .
marine est pro-macron ... c'est sur ce genre de fumier et de misère qu'elle s'enrichit !
tu vas faire comment pour l ’ homologation , la carte grise , la douane , la tva les mises en conformités ... ect
une entreprise qui entre 1940 et 1944 a activement collaboré a la construction du mur de l'atlantique .
oui
je vais les chercher en angleterre .
hi han hi han !
google
l'un n'empêche pas l'autre . on peut être bête et limité .
ce ne sont pas les vieux qui plombent l ( economie française . ca , c'est les racontards des politiques qu'il ne faut pas gober bêtement !
suis pas sûr que ça existe , ton compte est forcément tenu dans la monnaie du pays .
chaque foyer a sa propre odeur , et cela dépend de la nourriture et de l'hygiène . si on fait la cuisine toutes fenêtres fermées , la vapeur imprègne les habits et s'incustre même dans les meubles . si on rajoute en plus les parfums et désodorisants , les mauvaises odeurs stagnent dans un intérieur fermé . il faut donc aérer , même quand il fait froid et laver souvent les habits et le linge de maison .
on pourrait les donner aux nombreux blessés causé par les policiers . visages défigurés , oeil arraché , etc..
il faut être jeune , avoir de la prestance et avoir de sacrés réseaux . ensuite , arriver au bon moment , en souriant puis blablater comme il faut .
ah que non ! ! !
chacun voudrait sa part .
les ondes sont par million dans l'air qui nous entoure , elles n'ont jamais causées de dégât sur nos anciens qui n'avaient pas de téléphone ou télé .
@ la justice divine est la pour palier le manque de certitude des hommes ca s'appelle les aleas de la vie
quel serait ton intérêt d 'être aimé par des cons ?
tu ne seras pas cher payé , mais par contre tu es autonome , c'est vivant ..tu as quand même des contraintes liées à la ligne du journal et surtout à sa parution .
waouh ! joli jeu de mot , bravo .
lol
à paris ça donnerait : « le conducteur de l'automobile qui m'a percuté sans respecter la priorité a pris la fuite . »
croque-monsieur !
un range rover v8 sans ct de 1995 a était vendu en moins de 4 jours
c est bien vrai ça , le gouvernement ne s est pas trop bien gouverner israel arrive alors pourquoi pas nous
on ne peut pas , il faut créer un nouveau compte avec l adresse désirée puis faire suivre les mails de l'ancienne adresse vers la nouvelle .
fourmis abeilles
j'aime les jeux d'enfants , mon enfance me manque , j'aimerais redevenir une enfant . malheureusement , je sais que je n'en suis plus une , j'ai aussi vécu beaucoup de choses très douloureuses qui font que j'ai perdu l'insouciance de l'enfance depuis longtemps . mais c'est aussi pour ça que cette enfance me manque tant .
l'onu refusera un tel massacre alors l'otan le ferra comme pour l'irak . les peuples ne retiennent rien de l'histoire les médias font en sorte de les abreuver d'informations futiles pour mieux les manipuler
je te répond `` sa signifie que c'est `` voilà c'est la bonne réponse à ce genre de question
consulté un orl
grandir en moi tout ce qui s ’ y trouve petit
le site réouvrira mais sans la rubrique rencontres ... tout comme vivastreet .
enfin les commerçants qui comptaient , boucler leur ca en fin d année et qui doivent maintenant licencier , voire fermer boutique devraient vomir sur votre question..
ce sont les africains qui meurent de faim…..hein ?
egal pour un enfant signifie : au moins autant que l'autre
tu mets du plâtre dans le bout ...
en contrepartie , elle lui offre ses services sexuelles et ménagères .
bonsoir myosotis ,
oui , tout le monde ne le sait pas , mais l'on dispose tous de ce que certain appelle un `` deuxième cerveau '' : notre système nerveux entérique .
car ceux qu'ils élisent sont un peu comme les vendeurs au porte à porte . ils vantent super bien leur projet et au final le résultat est décevant .
mon rêve le plus fou c'est d'aller en algérie et d'y rester pour le restant de mes jours ...
la barbe ça rend plus viril
c'est clair ?
3 ) dans l'anthropologie biblique , le `` coeur '' ( hébreu לֵב [ lév ] , grec καρδίας , ας ( ἡ ) [ kardias ] , c'est tout simplement une `` 'partie '' de l'âme , notamment c'est le siège des grands choix que nous sommes amenés à faire tout au long de notre vie . c'est le centre de décision entre le bien et le mal .
`` la vie de l'homme dépend de sa volonté ; sans volonté , elle serait abandonnée au hasard . `` ( confucius )
non c est les chaussures qu il faut mettre sur la fenêtre pour les oiseaux , ils viennent nicher dedans
trop ambigü comme question !
mozilla / affichage / barres d'outils / barre personelle
parce-que les cons ...
parce que en plus de se faire dépouiller elles se feraient violer
et il aimait surement lapin..ture ! !
homme politique
le voyage de chihiro
merci pour l'humour , bisous crocs blancs et bonne journée
c'est les randonneurs qui vont être contents
belle est la rencontre de toujours et du verbe aimer ...
nous avons là ... une signature d ' une intelligence plus qu'infinie ... tant elle est d'une incommensurable générosité pour nous y faire accéder ... . même à nos corps défendant ... tout en conservant et respectant nos `` libre-arbitre '' ... .
08.92.23.31.68
a 30 ans tu pourras y penser
ce serait l'europe le berceau de l'humanité , pour ça que tous les migrants viennent ?
ça dépend oui parfois y a des filles exib non ci c endroit public des enfants des personnes âgées ! il faut penser surtout nombreux différents . tout depends l'endroit
ca dépend comment elle est !
je pense que je vais partir ... ... ..en afrique ! quand ils seront tous en europe , au moins nous pourrions être tranquille là bas ! ce sont les associations qui vont encore être contentes d'accueillir tout ce beau monde ... ils se frottent déjà les mains ! elles ne voient que pour eux et par eux !
trouver tes origines ?
non , apparemment , ils étaient à peu près semblables à ce qu'ils sont maintenant et ils mangeaient déjà du couscous .
bonjour madame la cheffe des quristes ,
affaires d'education comme dit plus haut . quand un pauvre ne pensera qu'a acheter ecran plat , bmw en allant se gaver chez kfc , avec ses cartes de credits et subventions de la caf , un riche optera pour un mode de vie moins ostentatoire en privilegiant par contre l'esentiel , i.e . sa sante et son bien-etre .
vos parents ont choisi leur destin , ils ont préféré habiter la campagne , et il était inévitable qu'une telle situation arrive . conseillez leur de revenir en ville , votre mère pourra sortir au lieu de rester enfermée , et pourra compter sur plus d'aide .
je parie que ce n'est pas la réponse que tu attendait , trump n'est pas kennedy certes mais il dérange autant
continuer a croire comme vous voulez moi je continuerez a croire comme je le voit
on m'a demandé de laver des vieux . il y a pleins de pervers . que faire ?
parce qu'il est partiellement en cours de `` réparation '' depuis l'interdiction des cfc comme gaz réfrigérants ( protocole de montréal , il y a 30 ans ) , mais partiellement et lentement parce que les cfc ont la peau dure et plus lentement que prévu parce qu'on émet toujours beaucoup d'autres polluants ( chlorés , en particulier ) qui détruisent l'ozone stratosphérique , notre `` filtre uv '' .
l'inverse
“ il y a quelque chose de plus fort que la mort , c'est la présence des absents , dans la mémoire des vivants . ”
`` défaut de compréhension '' .
impossible de faire les démarche sur internet , je ne suis pas une administration a moi tout seul !
pour ramasser de la monnaie ;
il va chez les militaires , pour demander à nos soldats de former les chats
si ça a calé en essayant de partir en 3e , c'est que l'embrayage n'est pas complètement rincé .
renseignes toi pour faire un échange linguistique avec une famille française ou belge
les 2 ont leur charme . elles sont très différentes
mais je trouve qu'il travaille vraiment mal . abus d'autorité le plus souvent .
ce serait plus un homme mais le super homme de nietzsche .
même si son parcours incite à penser le contraire , je ne crois pas qu'il soit déconnecté de la réalité . simplement , ceux qui tirent ses ficelles l'empêchent de prendre la mesure de ce qui se passe en france et de prendre les mesures qui s'imposent , c'est à dire rééquilibrer en prenant à ceux qui se gavent d'euros pour donner à ceux qui n'en peuvent plus
en faire des nattes
non . guillaume descendait des vikings .
l'enfance ne dure pas longtemps , pourquoi vouloir les en arracher le plus vite possible ? pour qu'ils ressemblent aux enfants des autres ?
merde alors !
internet a changé beaucoup de choses
de toutes façons ton comportement est toujours bizarre .
titre : l'ange
reposant
quand as tu vu un premier ministre noir en france ?
que tu es un con .
oui
autour de nous , on découvre ces petits chauves
une fournaise de roses .
les parents sont en pleurs et demandent quand cela c'est produit ?
ah , voici la lavette htttc qui vient jouer au dur avant que maman l'appelle pour faire la vaisselle !
leucotrophie ou bien leucodystrophie ?
pour le reste dupont ou dupont il faut leur demander , ce n'est pas systématique
.
il me semblait que c'était déjà le cas
automne
me téléporter quand je veux .
a la personne qui dit que être de gauche c'est avoir des neurones je réponds que c'est la gauche qui nous a fourgué et voté macron macron alors pour les neurones nous en reparlerons
le nationalisme est incarné aujourd'hui par des scélérats méprisables tels trump , duterte , orban , salvini , bolsonaro ...
doué comme t ' es t ' as surement une explication logique à ce phénomène ?
et a propos - ca me rapelle les paroles de la poesie ''la coupo '' ( la coupe ) du defunt laureat du nobel de la literature , frederic mistral :
bof ... .les pauvres ramasseront la vaisselle
tout est possible avec silvio berlusconi , mais les prochaines élections générales sont dans 5 ans . d'ici là , nul doute qu'il agisse dans l'ombre .
trempe tes doigts dans la crème nivéa et tu auras tes sms en gras .
les ennuis qui t'attendent ,
- comment peut-on dans ce cas s'en sortir avec élégance dans le cas de grosses bévues ?
faire bouillir le tout et y verser d'un seul coup toute la farine tamisée .
y a des cons partout
ils n'ont fait que cela ! mais pour macron la mort d'un gj ce n'est rien !
les musulmans ne peuvent pas compter autre chose que des musulmans parmi leurs amis . les non musulmans doivent être anéantis ( coran 9:30 )
génial !
oui , elle est financée à 95 % par les redevances allemandes et françaises.le reste par des parrainages d'apres wikipédia .
oui la preuve num y est .
coudre sur internet , c'est pas folichon , mon fillon : demande à pénélope , qui sait aussi découdre ‼
oui c'est ton connard de sarkozy le vrai responsable
bon tu es pardonné pour ce non sens .
qu'est le pakistan où les américains ( p.ex . ) sont , comme s'ils étaient chez
pose-lui donc la question !
je n'y crois pas du tout ! !
il n'est question d'aucunes de celle là .
pour plaire à dieu , malgré notre vie de pécheur , c'est venir à christ , c'est accepter le seigneur jésus comme son sauveur et le suivre comme modèle et devenir à travers lui des enfants adoptifs du père
donc , non .
bonne blague .
je ne suis pas si certain que tout le monde veuille aller au paradis ( ceux/celles qui ne croient pas en la continuité de la vie après la vie ) et je ne suis pas si certain que vu le prix que certain ( e ) s paient ici bas , de leur vivant , cela se poursuive ainsi pour eux après leur mort .
le taux de la csg est passé de 6,6 % à 8,3 % ( +1,7 point ) .
il suffira d'installer des vélos d'appartement dans chaque logement , reliés à une dynamo , et de produire soi-même son électricité en pédalant..
le rêve éméché
le nom de l'île est un indice : 40€ pour aller se faire voir chez les grecs !
oui
mais s'organiser est inévitable .
donc les `` bons '' profs '' qui enseignent dans les `` bonnes '' classes des `` bonnes '' écoles - là où les élèves progressent même si un prof fait les pieds au mur toute l'année - seront mieux payés .
je serais franc !
c'est quoi le rapport de la voiture volée et du téléphone dedans ?
par quoi compenser ? sinon je vais jamais tenir . j'ai faim , j'ai envie de fumer .
les 747 long courriers volent a mach .85 -
bonjour ,
niveau 7 , 1 question posée . il ne joue pas le jeu .
musique , ça ne sert quasiment à rien ! ! !
présente toi directement , plusieurs matins de suite ,
bref , emi ou pas , le qi n'est pas du tout lié à la conception intime du monde . en très clair , être croyant ne te rendra jamais plus intelligent .
hello ,
la raison , simplement ...
* bloquer les ronds-points , c'est un peu revoir sa vie en mode `` nature et découvertes '' ou en mode aventure sensationnelle
pourquoi ?
on verra bien . ecclestone en a un peu trop fait et il était temps qu'il passe la main .
sur le pain blanc des journées
précise le par un testament devant notaire pour confirmer .
ô aamour amour quel beau sentiment quelle belle trouvaille ça donne des ailes même aux infirmes , fait courir les vieux et réveille même les somnolents efait danser même les impotents
connaitre les autres pour mieux se connaitre
oui à condition que tout soit parfaitement stérile .
la seul chose réellement introuvable dans un régime végétal c'est la vitamine b12 dont voici les symptômes de manque :
ô homme au fond de ton cœur un loup est tapi
( merci à clemenceau pour ce commentaire sur les pyramides )
votre-corps-est-acide-voici-
il aurait bien plus apprécié le ''cadeau '' ... . et c ' est une lecture plus instructive !
on nous montre ce qu'on doit payer , pas ce qui rapporte ; manu ne parle pas du tout de ''la française des jeux '' qu'il va vendre à ses copains une bouchée de pain ; facile de monter un budget en vendant le patrimoine national , même pas besoin de matière grise !
hélas tout ceux qui débarquent chaque jour ne cherchent pas vraiment de travail
parce qu'il faudra penser à la dot ; parce qu'elle ne perpétuera pas le nom et les affaires familiales et enfin parce que le fils , de préférence l'aîné devra s'occuper de ses parents . en échange , c'est l'aîné qui récupère tout l'héritage en inde et qui prend le relais au niveau de la continuité des affaires familiales . c'est ainsi qu'en inde , il y a beaucoup moins de femmes que d'hommes .
les êtres humains ne sont pas censés `` servir à '' quelque chose .
mort aux rats
: )
non , ne rajoutons pas une couche de déconvenue
je suis pour et surtout pendant les examens , un super ami ce jour là..hihi
drôle ! !
je ne sais pas qui code ce site , mais c'est une couille en informatique . c'est à dire que le gars ne teste jamais ce qu'il met en ligne , il attend qu'on le fasse pour lui .
athène
pas moi surtout !
pourquoi feras tu ça !
oui tant qu'il n'y a pas de raison , seulement quand on me voit on ne s'amuse pas à me faire des entourloupes
…et vienne en suite nous faire la morale sur la bonne conduite à tenir ?
non , ce n'est point de ces préoccupations ni de son cercle d'influence !
cette question peut s'adresser aussi à l'homme
c ’ est terrible , collard doit pas avoir de plaisir alors 😰😰😰
les huns n'ont rien à voir avec les mongols
elle est folle de la messe .
ouate ? dites donc vieux chapon ! vous avez fini de rêver de tripoter les oeufs des paroissiens ? c'est scandaleux . ! !
filez-leur un suaire avec le lin des langes .
ce n'est pas la réalité qui est altérée c'est votre perception c'est à dire le stimuli à l'organe sa transmission au cerveau et la réponse du cerveau dans quelles proportions c'est encore à déterminer
profiter du soleil sans qu'il ne fasse trop chaud , l'odeur de l'herbe fraichement coupé , le chant des oiseaux entre-autres .
bonsoir ,
a ta place , j'insisterais pas avec cette prise et je la ferais vérifier ( avant de mettre le feu au logement ) .
tu veux dire sous la burka ? ce ne sont pas des formes généreuse c'est une surcharge pondérale de masses graisseuses .
comment aller sur les groupes constitués ?
ca veut dire qu'on t'offrait une truie noire avec une corde autour du cou pour la conduire ?
si loin de moi que soient mes amours .
personne ne s'en étonne , ça fait 3 mois qu'ovni manifeste chaque samedi .
c'est encore le cas aujourd'hui !
j'ai souvenir d'un cabaret ou tout les travestis n'étaient pas gay , mais tous étaient de véritable artistes…
regarde ceux qui sont devant lui , c'est ceux qui ne font rien à part le drian philippe et lemaire
tu préfères boire un crème à thouars ou un crème à sion ?
j'ai eu le cas ... ..ça dur longtemps avant de le retrouver ! tout est bloqué tant qu'il n'est pas retrouver !
ton autarcie va être rapidement piétinée par les importuns divers et variés . `` oh putain , comment on a pu raté le potentiel de ce coin ? `` .
c'est un sport populaire . tous ces petits bobos parisiens qui polluent nos télés ne peuvent que dénigrer des activités qu'ils jugent `` de basse classe '' .
jeux interdits '' the kid '' with charlie chaplin- '' return to cold mountain '' with ''jude law ''
merci pour les blagues
on peut facilement deviner la raison de ça ( pourquoi un garçon et pas une fille ) …
le bénin ?
j'en ai vu plusieurs , mais je dirais ready player one
le calcul est simple .
ils se soignent beaucoup avec des suppositoires .
tout à fait . cela devient insupportable
une petite ristourne sur tes honoraires serait un beau geste
et acheter des trucs chinois qui se ... ... ..ma , gent ... ... ..ouh là encore moins surtout des trucs ... ... ..copiés ! ! !
le terroriste robespierre qui dirigeait la terreur la fit guillotiner .
je bosse dans le bâtiment et je te conseille d'acheter ailleurs .
oh oui ...
perso , le choix de faire venir garcia ne me plait pas du tout . la gars s'est souvent pris des taules en coupe d'europe , c'est qu'il a donc des problèmes de lecture tactique de l'adversaire . enfin bref ...
un handicapé mental , c`est une personne d`une irritabilité extrême , avec des sautes d ’ humeur rapides , des réactions excessives et démesurées ...
bien sûr , c'est normal d ’ interagir avec eux
ça se tend et se détend et se distance !
j y pense même pas , parce que j'ai effacé cette peur depuis belle luette ... j'ai hâte de retrouver mon lit de camp pour continuer mon voyage onirique gratuit , pourquoi le gâcher ?
les champs elysée ont toujours été un lieu de festivité , le 14 juillet 1789 , et tout les défilés militaires de la victoire du 11 novembre 1918 , du 8 mai 1945 , même les troupes de la wehrmacht y ont défile en 1940 sous le regard mouillé et impuissant des français et pas un seul pour ouvrir sa gueule .
un chien ou un animal n'est pas un enfant ! on peut beaucoup les aimer , il ne faut pas les élever comme des humains ! la mienne dort avec moi , est très prèès de moi dans la journée , mais elle est indépendante dans la journée et moi aussi ! je ne l'emmène pas partout , et je ne dors pas avec elle dans son panier !
une urne bio dégradable encore bien mieux
moi qui étais un raconteur d'histoires étant jeune , plus personne n'écoute
par kwikwogg saloperie de porte ! ! ! ! !
ils sont dans le bisque , bisque , rage des gamins à la récré , puériles et malfaisants !
sans plus
et crois-tu donc distrait le dieu qui t'a frappé ?
en gros , si je comprends bien les gj , les forces de l'ordre ne font pas partie du peuple ? mais c'est quoi le peuple pour eux ?
il y a forcément une raison , hormonale ou alimentaire : (
l'amour n'a d'âge c'est tout !
la pologne est gouvenrée par les nationaliste , la france par les françs-maçons depuis mai 2007
ww
... ... ...
condamnée à la même sentence
tout dépend de ce que tu en fais , moi ça n'a pas vraiment changé grand chose , c'est pratique mais pas indispensable .
il ramène la baballe ou pas ?
je ne vois pas le rapport avec l'immatriculation . tu peux faire immatriculer même une voiture brûlée . le contrôle technique c'est plus pour la police routière .
beaucoup , beaucoup de monde .
ce projet est digne d'un ( e ) radio-amateur ... bravo ! faites-vous partie d'un club ?
cela fait des centaines pour ne pas dire des milliers d années que , comme les chiens essayant d attraper leur queue , que les philosophes tournent en rond sans y arriver . ça vous fait rêver comme discipline ?
de tout , y a rien de mieux qu'un bon vieux steak____ptdr
un peu comme le lancé de nains . lorsque ça a été interdit , ça a bien fait chier les nains qui gagnaient leur vie avec ce genre de connerie .
si le plus petit d ’ eux tous venait à se démentir , et à rencontrer la terre : que deviendrait la terre ?
passe par les mêmes stades de développement
ils ne peuvent pas mettre de la musique joyeuse non plus .
je ne sais pas
la ouiche lorraine .
le français répond `` désolé , je cherche ma femme '' .
je ne sais pas ce que les hommes peuvent ressentir , après , quand ils font l'amour à leur femme ? est ce que ça ne casse pas un peu l'instant ?
nettoyer la semelle du fer à vapeur
les miens n'ont que des nids douillets nichés dans une grande bibliothèque en bois de hô
manque de respect
verse confusément le bienfait et le crime ,
moi je me suis totalement adapté suite aux fermetures de boites..
c'est impossible
de préférence , quand on a des invités ... .. je ne sais pas ! et j'ai souvent donné !
bien fait pour les normands du haut et du bas , ils nous ont piqué le mont saint-michel !
tu aurais dù lui laisser 1,50m
le chat chasse la nuit , sinon pourquoi serait-il nyctalope ?
ce qui pousse l'humanité comme les animaux à se reproduire , c'est aussi , peu de lucidité et de clairvoyance ainsi que la recherche du plaisir sexuel sans contrainte immédiate .
( perso je suis nul en orthographe j'oublie les s au pluriel et maintenant j'en met aux verbes à la 3eme personne du pluriel au lieu de `` ent '' l'enfer ...
la pluie n'en fait toujours qu'à sa tête . elle ne veut jamais tomber là où on voudrait !
un avatar de brahma .
et pas que politique tu as voté '' pour leurs gueules bien maintenant ils sont au gvnt et ils se foutent bien de ta gueule , tu te la fermes et ces rois et roitelets , lêchent leur les pieds !
qu'en pensez vous ?
là c'est bon , tu maîtrises .
que le merle siffle à tue-tête .
la tu prends le cote gauche en bas ( couette +housse ) et tu le ramene vers toi en le prenant de l'interieur , et tu fait de meme pour l'autre cote .
scénario plausible , les gens ne comprennent pas les conséquences de leurs actes .
tu t'imagine la teuf qu'il ferait avec hugo et jean moulin !
ils feront moins de 5 % comme beaucoup de partis . du pain béni pour lrem . plus l'opposition est divisée , plus cela leur donne de chance .
rendre l'âme ( mourir ) ,
rien , une paumée !
un morini de 50m libre est considéré de la même manière qu ’ un colt 45 ou un magnum ! !
a supposer que tu aies mis un zéro de trop ... et que les particules soient sans masse , on ne peut pas définir de référentiel pour chacune et donc pas de vitesse relative . la question n'a pas de sens .
merci à dieu tout puissant pour ne pas me laisser tomber en tenant ma main avec son amour et son pardon . amen ! !
shure 95 ed sur une platine barthe dans le bureau qui me sert à numériser les vinyles et une audiotechnica at13 e sur la thorens du salon . ce sont des cellules hifi avec un diamant elliptique , plus fidèles et qui usent beaucoup moins le disque ( un peu moins de 2g de force d'appui ) que celle que tu as mis en lien : elle est conçue pour un usage dj , scratch ... ou c'est une vraie charrue en comparaison avec 4 à 5g de force d'appui et un diamant conique comme sur un ancien électrophone .
la `` vraie france '' ... un concept dont se gargarise un réfugié fiscal .
exprimer un volume par une longueur ?
j'ai eu aussi une rate et deux souris , c'est pour ça que je te parle de véto pour les nac
@ watlender ... '' puisque je suis convaincu ( comme tout vrai
parce qu ’ elles sont cons , ou écoutent trop les médias
en rien ! `` le messie , fils de marie , n'était qu'un messager . des messagers sont passés avant lui . et sa mère était une véridique . et tous deux consommaient de la nourriture . '' ( coran )
pourquoi aider les populations qui ne font aucun efforts pour faire avancer les choses ?
la `` justice '' a tout à fait les moyens de retrouver ce genre de choses , si elles existent ...
ok
elles reniflent de suite en toi un gros branleur ! !
olivier giroud à la 57 ème minute du match d'ouverture france roumanie
en 1 mot ; chance ! ./ . / ./ ./ ./ ./ bonne nuit à toi itou aux autres
merci de ne pas qualifier tous les délinquants de terroristes ; demandez aux victimes d'un braquage si elles n'ont pas été terrorisées ? pourtant ce n'était ni pour attenter à leur vie ni pour semer la terreur que ces délinquants ont agit .
les chinois bossent avant tout ! ils glandent pas sur ce site ...
bonne ... .merci .
le prince est mort , vive le prince
qui parle de folie par les temps qui court . qui formate des gens à cela ?
puy de montjuger
d'autre part , presque toutes les villes plus importantes ont des déviations et rocades , qui te permettent d'aller à l'autre bout sans traverser ..alors emprunte les .
ceux qui ne voient pas où on va continueront à chanter `` tout va très bien ... ''
cela dit mes grands parents avaient connu la guerre ... .ca devait etre chose lol ... .je crois qu'on est plutot pas mal loti aujourdhui
l'équation d'un cercle est du type : ( x - xo ) ² + ( y - yo ) ² = r² → avec :
et ce film ne m'a pas donné envie de pleurer , il m'a fait pleuré , et ce , à chaque fois
une femme ayant des enfants de plusieurs `` lits '' verra ses enfants hériter différemment suivant la fortune des pères géniteurs ...
par contre pour théo , tout la france devait pleurer et s'excuser a genoux .
je serais curieux de savoir si ces gens-là sont allés se battre en bosnie ou au kosovo ...
ils veulent juste être les seuls comme dans le temps à rouler en carrosse . a toi de les éradiquer ces riches et très riches avant qu'ils ne t'éradiquent ( l'écologie à bon dos ) .
modric et kroos peuvent avoir tout le talent possible , en terme d'image ils n'auront jamais l'aura d'un zidane , figo , ronaldo , raùl , beckham ...
ou sur des plans déjà éprouvés ( épuisés ) .
coté pratique , il existe plusieurs coloris et il est insonore pour les voisins du dessous
hi im 13 years old and i smoke weed probably like 4-5 times a week i usually smoke in an apple if not i roll a joint . i was wondering if its bad for me ( i never smoke before school only after it ) i 've been smoking for like 5-6 months rn . i did not see any bad effects tbh i even seen good things about it . 2 months ago i had an iq of 96 now its at 105. i remeber not being able to control myself when i was angry but now i never get angry and when i do i can still stay chill . i never smoke blunts or aniything that has nicotine in it . thanks for telling me your story or just telling me if i should keep doing it !
pour jouer au ministre
grace à macron nous retournons vivre comme au 16e siècle : -d
et les ayatollahs .
c'est courant . plus besoin de préservatif quand on reste avec la même et qu'on ne va pas voir ailleurs .
c'est plus pernitieux que ça .
oui . il faut réagir !
quels hypocrites ces écolos .
oui
440
ma mère est née en angleterre et s'est marié à mon père français sur le territoire français .
c ' est ainsi que pour exister ... le `` mental '' ... érige des barrières inconscientes autour des approches de ... `` être '' ...
une épée , la lame est à double tranchant .
souverainisme et gauches sont antinomiques
tiens l'autre gay
oui et de l huile
`` en marche '' devient `` en fuite '' .
seulement ... ..ils savent aussi que tu es plombé de la moule .
c'est qui `` on '' ?
c'est un hématome , bien vu .
un sentiment de frustration poussé à son paroxysme et une absence totale de maîtrise de soi-même ... ^^
inhumain ?
enfin une pétition qui nous éclaire < < < < < < < < < < < < < < ☼►
mais blondin que pourrais-je ajouter au tableau que tu nous as donné à lire ?
l'agriculture bio n'utilise pas les produits `` chimiques '' ! mais , ma réflexion est que cela marche bien , car la nature `` agricole '' est `` aseptisée '' par un petit siècle de traitements chimiques ... et que les `` épidémies '' se sont donc fait rares .
oui je l'ai fait ... à 20 bornes je me suis rendue compte que j'avais oublié d'éteindre le gaz ... bah j'ai fait demi-tour ... et puis ... je suis restée et ça fait 20 ans ... p'tin je suis nulle !
moi pas fumier , bonne soirée vieux bouc
tape google et tu le mets en favori
1 franc suisse = 0,920 euros
je ne crois pas : j'adore apprendre .
j'aime bien les deux .
mdr , la question..mdr ... bravo pour l'analogie avec les célébrités disparues ...
600 kilos ?
telle que l'u.e . fonctionne et qui la dirige , je ne peux raisonnablement qu'être contre . démocratie ?
moi aussi , je suis outré devant la bêtise des uns , quand aux autres j'en fait peut-être partie ...
-- -- -- -- -- -- -
t'as besoin de ça pauvre con pour savoir te comporter tes vraiment nase
vous pouvez transmettre mon bon souvenir à madame , elle comprendra .
... mais là la personne semblait bien vrai . je lui ai répondu mais toute de suite apres j'ai eu un retour comme quoi mon email n'avait pas pu etre envoyé , je reenvoie et pareil ... mon email n'a pas pu arriver à son destinataire c'est a dire le mec qui serait interessé par mon annonce .
je n'aurais pas dit mieux .
macron
là je vois pas les cartoons gratos c'était plutôt des cartoons made in usa ...
vaisseau toujours battu qui jamais ne chavire ,
mes filles : d
merci
toujours discuter avant de se disputer .
pour t'exciter puceau !
live at rusky arms iron maiden 1980 ( early days dvd )
les indiens d'amérique auraient repoussé les barbares impérialistes à tout jamais de leurs terres . et ainsi , le monde se porterait bien mieux aujourd'hui .
si pas clairement défini avant dans le couple , oui ... tu risques de tout perdre et tout ça pour un coup de queue ...
t'as pas à avoir honte si tu n'as rien fait de mal .
c ’ est bien , mais tu peux mieux faire !
entendu . deutschland über alles ? nous sommes numéro 1 en europe dans beaucoup de domaines : technologie , médecine , industries pharmaceutiques , construction , sidérurgie , en sport , en culture , dans différentes recherches , e tres autres c'est vous les français qui avaient supprimer le chien rotweiller bandes d'idiots du fait que le français est à la base un ignare . hast du mich verstanden ? . vous avez vu tout vos bras cassés qui tournent en rond dans la rue ? patience quand friedrich merz sera au pouvoir , il donnera que des miettes aux autres pays européens . de toutes façon tous les pays de l'est sont sous notre domination , les migrants ont les paient au lance -pierre . une vidéo von meine liebling band . mit freunchlichen grüssen aus leipzig :
d'arabes , de noirs et de juifs ?
« d'après un ami , les femmes noires sont des infidèles chroniques c pourquoi leur hommes nous préfèrent »
je croua que lunivair existe , et que le grand inventeur en est la source
en corée du nord , il n'y a pas de libertés non plus mais au moins tu peux mourir tranquille
pourquoi sèche ? il est peut être très humide et extrêmement lubrifié naturellement
ou des esclaves du sichuan travaillant chez foxconn peut-être ?
valide
mais 2 fois cette année je me suis payée cette merdouille .
j ’ ai essayé de l ’ oublier , plusieurs fois et ça ne fonctionne pas , il est toujours là , quelque part , comme si son souvenir me hantait .
il faut être un enfant pour croire à de telles fariboles .
depuis déjà quelques années , je remarque que je prédis certains faits ... je peux être en train de parler voir sortir de ma bouche un mot ou une phase non réfléchi qui se matérialise ... c'est le cas d'ailleurs a la mort de mon mari péri dans une catastrophe naturelle . la mâtiné même du jour de la catastrophe , pendant qu'on se parlait , lui et moi d'un sujet tout a fait différent , je lui ai dit il mr semble que tu vas mourir ... sans m'est sorti de la bouche de manière inattendue , sans réflexion aucune , j'étais moi même étonnée de ce qui était sorti de ma bouche et je me suis excusée auprès de lui en disant chéri c'est pas ce que je voulais dire , je t'aime etc. et plus tard dans l'après midi la catastrophe est passée et je l'ai perdu ... .. que faire , j'ai encore une vision aujourd'hui . mais j'ai peur d'en parler pour ne pas me causer d'ennuis , elle est de grande envergures qu'est ce que je dois faire ? j'ai pas envie de bouleversé ma vie en même temps je ne veux pas vivre avec un sentiment de culpabilité ... que dois je faire ?
c'est une dictature médiatique abosolue , si vous voulez en savoir plus , je vous dirai des exemples , mais peut-être ça vous déplait même trop provoquant .
non
je ne suis pas sarkozyste et même pas française mais je suis allée quelques jours à l'école , assez pour savoir analyser un texte et pas une phrase tirée de son contexte.d'une part , il voulait souligner que de villiers est passéiste alors que lui-même est tourné vers l'avenir ; d'autre part , l'idée était que si on devient français , il faut aussi s'approprier son histoire .
en marche
contre ces d'aucuns et d'aucunes ;
du politique le plus pourri ? ... là balkanie à toutes ses chances de l ' emporter haut la main , et avec mention .
ce n'est pas en dénigrant la religion des autres que tu feras valoir la tienne : ( matthieu 7 : 1-2 )
je ne suis pas de plus en plus réceptive , j'ai toujours été comme cela ,
a qui appartiennent tous ces medias bfmtv en tete
lui dire qu'elle encore jeune et belle et elle plait aux hommes là ... elle fondra d'excitation et elle te le fait vite savoir ^^ .
si vous étiez obligés de baiser un mec entre 15 et 70 ans , ça serait qui ? ( ça peut être n'importe qui ) ?
et si le ramage se rapporte à son plumage ce n'est pas l'hôte de ces bois .
hère sans effets allongé debout
ont-ils rendu leurs passeports ? ont-ils dénoncé leur appartenance à la république française ? ont-ils craché sur leurs origines ? n'ont-ils jamais défendu les intérêts et les principes républicains français ? la laïcité française ? les droits de l'homme français ?
il faut t'en prendre aux mecs assez con pour payer .
je tiens à préciser qu ’ il vaut mieux je pense ne pas « cracher » sur les tuteurs que ma mère a eu puisque je n ’ aurais pas de preuves concrètes sur les « escroqueries » et malgré qu ’ il y est eu des fautes flagrantes de gestion des comptes ( ex : avoir laissé apparement un américain vivre pendant plus d ’ 1 an dans un appartement sans avoir payé de loyer , il y a longtemps ma tante a volé un studio de ma mère en immitant sa signature , un appartement vendu très en dessous de sa valeur , etc ) je pense que je risquerais plus de perdre mes chances qu ’ autre chose en m ’ attaquant aux tuteurs alors je préfère juste faire croire que je souhaite reprendre la tutelle car je suis la fille de ma mère tout simplement rien que ça devrait suffire je pense
on en a parlé à l'époque .
macron vous souhaite une bonne année ! le monde : « les prix vont grimper : transports , energie , automobile , tarifs postaux , assurances , complémentaires santé , frais bancaires : les frais ( cartes bancaires , tenue de compte , packages ) progressent peu et les frais de transfert vers un établissement concurrent des plans épargne logement ( pel ) et des plans d ’ épargne en actions ( pea ) augmenteront de 9 % et 10 % .
et là enfin le peuple se rebelle , enfin !
... ce qui m'horripile c'est le mot : revendre ! ! ! un cadeau ne se revend pas !
car l'otan se nourrit exclusivement du fantasme russe .
je pète de joie mais en refermant les yeux .
oui
cas ou il ne prend pas de 's ' :
parce que c'est un âne
bin il faut se laver sinon c ' est un peu cracra ... ... ... .
ca ne sert à rien ... ... ..elle fait double emploi , tu dois avoir la même avec ton assurance habitation ou ta c m u ou ta sécu ... ..etc ... ... ... .
bof
chacun ( e ) a son propre destin à accomplir
toujours un jeu de séduction de bout en bout
non
in'y a pas à `` dialoguer '' scientifiquement avec un fixiste ( qui revendique une ignorance superieure ) il n'y a pas à `` dialoguer '' scientifiquement avec `` astronome '' geocentriste musulman ... on est pas dans un dialogue d ' '' opinion '' du style débat de tf1 `` toutes les opinions se valent '' ... ) ...
les crimes , la pédophilie , l ' homophobie , et la manif pour tous
un film déjà ancien mais qui garde toute son efficacité grâce à son ambiance maîtrisée et sa remarquable mise en scène !
à +ou- 1 minute , on va dire 7 minutes en hiver et 14 en été ( j'en prends 2 , fait trop chaud )
merci pour le beau poème un cadeau pour toutes les mères
oui
stupéfaite par l ’ ampleur de l ’ action us , la totalité des commentateurs conclut à un virage à 180° de l ’ administration trump sur la question syrienne . la maison-blanche aurait enfin adopté la position de son opposition états-unienne et de ses alliés britanniques , français et allemands .
l'un à emmanché l'autre .
-savoir que la solution à tous nos problèmes actuels peut venir ne serait que d'une seule personne
dernièrement encore pour un projet , une camarade de promo alors que je demandais `` pourquoi on fait cette manipulation alors qu'on l'a déjà fait ? '' m'a répondu `` parce que c'est la règle , ne demande pas . '' cela m'a assez dégoûté ( en plus c'est une fêtarde elle , dans une association de fêtards ) .
c est bien , c est ton choix
au cours du grand débat de macron , je vais proposer que le garde des sceaux , soit le seul vrai patron de la justice en france et qu'il soit élu directement par le peuple et soit independant du pouvoir politique
la caissière fait deux choses à la fois , elle encaisse , elle range ce qui a été déranger et va parfois mettre en rayon .
je préfère la raie péter
une choucroute avec un bon verre de vin blanc d alsace ...
voici la question que j'avais posée ...
e
l'on aurait plus de difficulté / réticence à accepter un enfant qui ne vient pas de nous que des parents qui ne nous auraient pas donné naissance .
avec l ' u.e . ... la france ne peut plus être souveraine ... et donc cette 5°république n ' est plus qu'une virtualité sans aucune force ni consistance ... ..
et puis quoi encore ? chacun son job !
.
bonjour ,
c'est quand même pas super pratique et ça t'obligera recharger un peu plus souvent la batterie de ton smartphone .
cet `` adn '' est l ' expression d'une conscience qui va bien au delà de ses molécules ... ..
après il m'arrive d'écouter du barbara , piaf ou ferrat ( mais pas de chanteurs récents )
bon , omettons le fait que normalement ce devrait être essentiellement une débandade totale vers l'extérieur et non une migration progressive .
pour ça il faudrait qu'elle acte alice .
tu es trop
on nous a créer un faux monde
preuve qu'ils utilisent les mots clé de recherche pour dite qu'ils en ont les cons !
il ne fait qu ' envoyer des copier coller , n ' importe oû et n ' importe comment , copier coller qu ' on lui envoie , sans en comprendre le contenu .
c'est la misère parce que je n'ai aucune activité physique , je ne fais pas de sport et je ne travail pas beaucoup , alors quand je reprend une mission d'après avoir été passé quelques semaines à la maison c'est dure et je ressent beaucoup mon handicap sur la lenteur , mou , force , fatigue .
il parait que ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... . j'ai mauvais caractère : - ) ) ) )
le club de `` baise et tais toi ''
enduis-toi la de vaseline et si tu es une fille enduis-toi la de vase , line ...
où d'un souffle divin , l'érotique massage
enfaite je eu mon diplôme professionnel , ?
bonjour ,
il y a du vrai dans ce que dit tesson ... ceci dit , lorsque c'est le cas , c est surtout un problème de technique , à force de se concentrer sur la forme , plus précisément sur le paraître , l homme qualifié de cultivé et qui se doit de rester à la hauteur de sa réputation ( c'est en fait très subjectif ) peut denaturer l essence même de ses idées et se perd lui-meme dans son essentiel ... la culture , souvent associée au savoir livresque , bien qu elle soit plus riche et plus complexe , est évidemment souvent suffisante et sclerosante si on y met pas un peu de vie ... !
faut demander au grand maitre blanc
bizarre .
ton père gère des prostituées ?
rien et surtout pas genial ... .pas très francais et ca fait penser au verbe
l'armée syrienne libre ( asl ) ( arabe : الجيش السوري الحر , al-jayš as-suri al-ħurr ) est un rassemblement de groupes rebelles formé le 29 juillet 2011 lors de la guerre civile syrienne . elle était la principale force armée opposée au régime de bachar el-assad et à l ’ armée régulière5 , avant d'être surpassée par les factions djihadistes et salafistes6,7 . constituée d'anciens officiers de l'armée syrienne , elle se caractérise , pour l'essentiel , par son nationalisme et son objectif démocratique , au contraire des brigades salafistes et djihadistes3,8 . depuis 2014 , le gouvernorat de deraa , à l'extrême sud du pays , est la seule zone de syrie où l'armée syrienne libre , rassemblée au sein du front du sud , demeure la force rebelle dominante
bonjour a rous
et toi tu railles ?
bon , sinon comment vas tu ? ton voisin alcoolo allemand et voleur ?
imagine tous ces gens qui prennent le métro , qui se matent et finissent la journée avec une masturbation
google est ton ami !
bonsoir ,
le couscous garbit est là !
sur un lit semé de cailloux ,
si l'école fournissait pas sûr que tout le monde rembourse ..
c'est drôle il y a même un discours social-libéral qui tend à faire de l'anticapitalisme un thème d'extrême droite !
tout d'abord merci pour ces forts jolis mots si bien évoqués dans ton poème .
ainsi le nombre de nombres premiers à 9999 chiffres ( au plus ) est inférieur à 10^9996 .
si on commence par juger les autres et les considérer comme manipulateurs et vicieux , on ne peut pas avoir beaucoup d'amis .
je pense que la plus grande humiliation pour trump , serait que l'on ne réponde plus à ces twiters . et la plus grande sagesse .
pourquoi il n'y a pas de tabou sur la `` viande '' ? pourquoi manger du cadavre de cheval assassiné ça ne vous pose pas de problème ?
ok , alors pour approfondir ta question qui est à présent plus précise , eh bien oui , tu fais figure de cascadeure , parce qu'en ce qui me concerne , à part les quelques cicatrices sur le ventre pour l'ablation de la vésicule , une cicatrice en diagonale et qui fait environ 3 cm sur mon tibia gauche , à cause de la pédale crantée de mon vélo qui a traversé la chair le 6 août 1985 , eh bien je n'ai qu'un kanji sur mon omoplate droit , en guise de tatouage . bah c'est sûr que si j'avais eu un plus grande propension à la bibine ...
garde-toi de la serrer trop près
obligatoire
for all kings anthrax
le match est presque joué d'avance ... mais j'espère que mes serbo-croates feront plus que se défendre malgré l'épuisement ...
je ne suis pas trop fan de beethoven mais j'écoute mozart , bach , fauré , sibélius , brahms , mendelssohn , borodine , rachmaninov , haendel , corelli , monteverdi , schubert , schumann , debussy , saint-saëns , ravel , rimsky-korsakov , gorecki , elgar , puccini et tant d'autres , et ce chaque jour de l'année .
vénale et superficielle .
suis la 12 zième , zut ! , j'aurais préféré la 13^^
pourquoi qu'une maman préfère donner une sucrerie à son enfant qui pleure plutôt que de le prendre dans ses bras et de chercher a comprendre son chagrin ?
etudiant devient futur chef
ouais , ça paraît possible entre animaux .
et le mégot que tu lui sers
j'aurais donc plutôt choisis comme terme les préjugés ! ... c'est comme si tu donnes ton avis sur un film juste en te basant sur l'affiche ... imagine le résultat , c'est ça le vrai problème qui tue la communication ! il y en a d'autres , mais celui là est en tête de liste ...
ce n'était pas un lèche botte lui
nourriture pimentée ou trop épicée - organisme inhabitué
normalement , l ' idéal est un équilibre , le plus au centre possible , des deux .
ca doit être beau à voir !
avec les femmes , je n ’ ai qu'à claquer des doigts pour qu'elles me supplient de ... ?
c'est ta question , qui me fait penser , que je sais si peu , très peu de l'histoire
j'ajouterais les brouillards de suivi des différents comptes
euh 30 ou 31 .
vitamine c - 4 mg
et ce n'est pas fini j'en ai bien peur .
aucune idée et ça n'a rien changé pour moi aujourd'hui , je vis et travaille à paris
tu fais une p'tite nostalgie
sinon un petit mcdo de temps en temps c'est cool aussi !
et que ça ne vaut pas le coup de s'en occuper ?
et les mots pour le dire arrivent aisément ...
grave
ceux que tu désignes par le terme méprisant `` d'intellos '' ( et sans doute fais-tu `` slurp , slurp '' quand ils s'adressent aux professeurs ) ne sont rien d'autre que de bons élèves .
oui , je le pense et même très très heureux , suffit de le vouloir et de tout faire pour y arriver ! !
`` est-ce qu'il y a l'éternelle punition à l'enfer ? ``
dans la tombe de mon pere et mes aieux.elkettar
la présence des extraterrestres dans l ’ univers .
il a pourtant essayé toutes les pilules possible : victimisation , théorie du complot , virage à droite ... rien n'y fait .
merci !
mieux , de l'eau de pluie avec de l'antigel
soulevant , balançant le feston et l'ourlet ;
-- -- -- -- -- -- --
i know best the italiens american .
tu veux pas profiter du tarif étudiants jusqu ’ à ta retraite ?
le mental dont il est question dans la question mériterait une certain remontant pour lui donner santé et énergie pour affronter l'armée de satan .dieu disait dans ses multi-comptes : jusqu'ici , mais pas plus loin : ici se brisera l'orgueil de tes flots , il disait ça en séparant la terre , le ciel et ce qui n'existe pas encore ...
-- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- --
.
( avec un exemple ; notre grande fille était une révoltée … et en prenant
oui ya des femmes qui ont du courage pour le faire , mais qu'est ce que ça a avoir avec le fait qu'elle soit algerienne ?
pour toi ,
non collet serré
trouvé sur une ancienne question yqr :
adriana a donné tous les détails techniques , après , pour mettre une simple tringle , un perçage avec une mèche à béton et cheville correspondante devrait aller ( si jamais ça se met à ne plus pénétrer et sentir le bois brûlé , mèche à bois ... mais c'est bien improbable . ) .
ceci dit , peut être , pourquoi pas
90 ( f ) > 34ddd
рязанская & w=wall-25720730_57029 % 2fall
il vaut mieux revenir à des rêves réalisable , moins décalés avec notre réalité et la déprime disparait .
ils vont surement rajouter une manivelle pour produire du courant après , y a plus qu'à tourner .
pas besoin , il le fera dérailler
c ’ est formidable la france , les citoyens sont dans les rues car ils n ’ arrivent plus à finir les fins de mois et le président se permet de flamber l ’ argent du contribuable en remplaçant la folie de trump en s ’ érigeant défenseur du nouvel orient ! ! !
so what ... you 're pink . ...
comme ça peut être grave .
@ amaytois insulte les gens et les bloque pour les empécher de lui répondre , cela ne constitue t-il pas une forme de lâcheté ? ( rien d'étonnant de la part d'un ancien adjudant ! ) si tous les tjs sont comme lui , alors il ne reste qu'une solution : -- - > à fuir !
par contre on manque de poissons .
des drogués
𝕵𝖊 𝖙𝖊 𝖘𝖔𝖚𝖍𝖆𝖎𝖙𝖊 , 𝕮𝖍𝖊𝖗 𝕬𝖒𝖎 ,
blasco
maintenant je ne connais pas vraiment ce traitement et personne autour de moi ne le prend ouvertement , tout ce que je peut faire c'est mettre une étoile pour la visibilité ...
demande à tritri l'arsouille !
quant à la réaction disproportionnée de cette femme trop susceptible comme ils le sont tous , je l'explique , par `` je fais le buzz , les merdias ne vont parler que de moi , les gogos bien pensants vont me soutenir '' et elle va pouvoir régler ses problèmes financiers .
pas tellement ... ou je dois être bizarre , alors ! ^^
macron n'a pas à se prêter à l'actualité , surtout quand le sujet est sensible à cause des antisémites qui se disent français mais sont souvent des immigrés ou des migrants ou des enfants d'immigrés conditionnés et élevés dans la haine et non pas dans les valeurs de notre république . qu'un parti politique fasse de la récupération pour se mettre sur le devant de la scène est aussi ignoble . ne pas inviter tous les partis politiques l'est tout autant . se complaire à inviter le président de la république , c'est du lèche bottes .
l'etat a débloqué 100 millions d'euros pour former 13 millions de français , mais les éternels abrutis de l'upr continuent à déverser leur flot de fake news en prêtant à macron des propos qu'il n'a jamais tenus..
en trouvant la cle
dans 6 jours , c'est l'hiver .
nardine bebek
de ce que tu décris , le `` salut '' veut surtout dire que la personne est plus familière avec toi , que tu es plus intégré au groupe , tu n'es plus `` une personne qu'ils ne connaissent pas '' , tu vois ?
pd
sinon en chaise roulante oui ça me tente , mais pas ici il pleut
masques à l'argile blanche au minimum 1 fois par semaine pour réguler tout cela . mais surtout une crème hydratante adaptée . la peau sécrète du sébum lorsqu'elle manque d'hydratation .
je n'ai jamais eu de portable ... je n'en veux pas ! ... . je suis libre ! ! ! !
partir
si elle ou il ne veut pas aller en maison de retraite , il y a des admr ou autres associations payantes qui délèguent des aides à domicile pour aider ces personnes .
l eau canadair new york amerrissage !
il est vrai qu'on nous cache des choses ...
merci pour cette vidéo ..
change ton mot de passe .
c'est un salaire de moins et ce n'est `` pas trop cher '' .
voilà , depuis j'ai remis ma batterie à charger pendant 24h . je l'ai ensuite débranché et je n'y ai plus touché pendant 3 jours .
qu'est ce qu'il faut pas lire
il paraît qu'il serait un des hommes les plus riches du monde et sa fille est milliardaire .
retour vers le futur
le chemin des tournées est en général bien peuplé
- comme crème , essaie `` nivéa soft '' dont la composition `` avec '' vitamine pourrait te causer une très bonne surprise .
peut-être n'avez vous pas fini les étapes d'un deuil ( dénie , colère , douleur , acceptation , etc )
c'est une régule d'eau edf etc ...
ce sera `` votre choix '' !
euh ... . j ’ ai une pelle ... . si tu me suis ... . je t ’ assomme
je fais une grosse différence entre ceux qui veulent répondre en toute sincérité et tranquillement et ceux qui profitent de l'anonymat qu'ils s'attribuent pour t'envoyer leur venin et autre chose encore ...
bon alors une vraiment grosse grosse
en france ?
cory monteith héros de la série glee
parce que la majorité confond météo et climat , comme toi et ce `` cher trump '' .
quand je lis des morceaux de textes venant du `` saint coran '' … , je rends grâce
par rapport au ric ?
et vous , est-ce que vous savez ?
pour info , je n'écoute pas la télé ce qui ne m'empêche pas de soutenir trump et son programme pour son pays et pour le monde entier
tu le sais ? moi pas .
notre système est extrêmement bien fait pour ne jamais pouvoir se réformer , c'est ça qu'est bien , y a la loi qui protège lol mdr
il y a des méthodes moins onéreuses pour soigner la déprime : les médicaments . c'est remboursé par l'assurance maladie .
si elle a 50 c'est que tu lui plait .
le crapaud est un animal utile dans un jardin , et en voie de disparition , il est à protéger au moins autant que le chien , qui a probablement compris la leçon et n'essaiera plus de l'agresser .
moi , je proposerais aux parlementaires de légiférer sur les mouvements répétitifs ayant pour finalité de détruire l'image de la france et de faire régner l'anarchie ! ! ! !
pour digestion et foie surtout les lendemains de fête : vichy ou vichy st yorre
elle suit la vague , ma pensée ,
le moindre de ce que devraient faire le front de gauche c'est de virer ce franc macon au plus vite et à grands coups de pieds dans le cul .
l ’ amour vainqueur et la vie opportune ,
je trouve que tu as tendance à te répéter .
la langue italienne est plus chantante
sa pièce fait 2,4m*3,6m = 8,64m2 . il lui faudra donc 3 sacs de colle pour la faire .
bizarre , je n'ai aucun problème avec elles et toi tu n'as que des problèmes , je me demande parfois si le problème , c'est pas toi ! !
nu et culotté ... comme dans l'émission , les gens vont te donner des vêtements ..
ce qui fit dire à ma cousine qu'ils devraient tous ( se ) retrouver leur épouse pour `` s'entre-plaindre '' entre eux au lieu de polluer l'atmosphère des `` innocents '' au cours d'une seconde adolescence .
le pauvre chouchou qui a peur de tout ! ... ... .lol
- oui , je suis sûre , j'aimerais acheter cet accordéon .
non , c'est obligatoire dans le cahier des charges
oui , il est indispensable de croisée la race blanche afin de la rendre moins agressive et plus rationnelle dans ses pensées
a 19ans je n'étais plus sous le régime de l'éducation nationale plutôt sous celui de la défense
oui , quand le sel fleurira quand l âne brait a la mer , quand le soleil se lèvera de l ouest quand les poules auront des dents
j'entends ses pardons
désolé c'est par inattention peut -être ... voila tu es débloqué
attends je regarde
mais je pense que pour qu'un enfant devienne un pervers narcissique il faut vraiment avoir été laxiste dans son éducation . je peux vous dire que j'ai pris des coups et que si j'avais été un pervers narcissique j'en aurais pris d'avantage .
hhhhhhhhhhhhhhhhhhmmmmdrrrrrrrrrrrrrrrrr ...
ils font des films ?
pas besoin d'un costume , mais veste et cravate .
pour les western , rien ne vaut ( en ce qui me concerne ) un bon spaghetti de s.léone .
2 ) avec les nouvelles normes , toutes les tailles tendent à tailler petit . il faut donc préférer du xl . quoi que , sans essayer ça demeure risqué . perso il m'est arrivé de commander deux tailles et de retourner l'une des deux après avoir essayé tranquillement chez moi .
qui me donnent tant envie , de façon si osée .
les musulmans font chier le monde tout le monde le sait , quand le monde va t il renvoyer tous les musulmans dans ses buts afin de vivre entre gens civilisés ?
oui , c'est très contrôlé car la belgique redoute l'importation sauvage de frites françaises !
je l'espère pour elles
ma propre competition
qu'est-ce qu'elle est khonne , mais puttin qu'est-ce qu'elle est khonne !
.
tous les hommes politiques un jour ou l'autre nous volent ! je crois que c'est le pouvoir , c'est comme ça ! puis d'avoir se gros pactol dans les mains tu as plus ta téte ! et tu tourbillones c'est ainsi !
les frustes séries ...
boycott
c'est à dire on a un prélèvement autorisé et la même entreprise prélève plus d'argent .
dans le doute , je le referai à ta place , ça mange pas d'pain ! !
a tout !
l'islam est une religion et ne peut être compatible avec notre république laïque , à laquelle il ne peut et ne saurait imposer sa loi .
vale black veil prides
bon , ok , aujourd'hui , la guerre n'est plus une stratégie . mais on peut faire comme trump : ignorer la dette nationale pour avoir un petit boost temporaire . en plus , les gens s'en fichent vu qu'ils sont contents de ce petit boost . et ça se paiera plus tard …
et son sanglot d ’ amour dans l ’ air du soir se meurt .
la constitution d'une police parallèle , aux ordres directs d'un individu , fut-il président , est contraire à l'équilibre institutionnel de la république .
ca fait deux cylindres de trop .
parce-que le porno c'est non seulement ,
les niveaux corrects .
je sais pas je n'en ai pas ... ; 0 ) je suis une femme ...
c'est tout à fait normal .
la france .
pas trop mon truc !
non , lorsque ma neige est enchantée ! !
oui
le mouvement en marche , cela a été dit et vérifié dès le lundi matin par tous les fhaineux du coin ... ce dîner ne rentre pas dans les frais de campagne
les techniques de rééducation et de réadaptation s'adressent à tous les patients , dès le début de la maladie .
j'ai supprimé mon compte fb . mais je pense que de vrais amis je dirai 2 ? 3 ?
vergogne ...
• avoir suivie une formation certifiante dans un centre spécialisé type horizons academy ou esma ( carrières commerciales : technicien d'exploitation en compagnie aérienne )
a partir de là , porter un coup pour réagir , se défendre et au mieux pour lui , il aurait été convoqué devant les juges pour un simple rappel à la loi ; au pire , c'est en correctionnelle voire aux assises . donc , la victime masculine est livrée à elle-même .
il y a quelques temps , une personne s'est faite verbaliser par la police municipale alors qu'il était à l'arrêt sur un emplacement en train de téléphoner ! une autre en train de manger un sandwich à l'arrêt dans sa voiture ... .
si c'est la finesse de votre sensibilité qui est en cause , rappelez-vous que , comme pour la vision , la sensibilité à des points aveugles . il faut là encore apprendre à mieux se connaitre , mais c'est moins facile . vous pouvez ensuite essayer de l'utiliser d'une manière qui vous intéresse . peindre des tableaux par exemple .
c'est comme un français , un suédois et un maltais ils sont pareil blanc européens
sa perte de masse ne dépasse pas les 0,000 000 000 000 001 % par an .
la russie de poutine , comme d'habitude .
un cdd à mi-temps au smic peut suffire en terme de garantie pour le bailleur ?
il y a du vrai et du faux là-dedans ...
google est ton ami
1- la tête de veau à l'ancienne ( recette du procope 1686 )
toi qui as envoyé ton fils se faire torturer sur terre
beaucoup moins qu'avant .
les muses , les plaisirs , et l'étude et la paix .
on a ce qu'il faut en france .
- et le premier prix , le taureau germain , quatre ans et demi , neuf saillies par jour !
one of the best sites that i would like to suggest is the term paper writing service . because they are providing 24/7 hour services with very affordable rate . they are enriched with the highly qualified writers from the various countries like united kingdom and united states . delivering the work in very affordable rates . that ’ s why most of the users use this online service as their first choice of preference . so keep trust in this and go for it . and dream for a first rank in your examination . soon an a+ will come to you
que de l'ouvrir et de ne laisser aucun doute à ce sujet ``
ils sont détruits et transformés en électrons
une dame claque la porte de sa maison en hurlant à son mari :
ce serait une bonne chose
limitée en effet et mignonne
si le soleil ne consent à disparaître ,
je vous dis merci pour cela .
bonjour jèj
tching tchan , tching tchang tchang ?
bonjour pépé philo , votre question a attiré mon attention car il y a tant d'anonymes ( en bleu ou pas ) sur ce site qu'il est difficile de savoir auquel d'entre eux vous vous adressez lol
au goût d ’ amertume… de souvenirs aigris
bonjour merci ?
non
le horla de maupassant ... .c'etait pas tres long mais l'histoire etait geniale
avec un comparaison , parallèle ; un homme instruit ( disons de haut
vu sa filmographie ... .il peut se le permettre
je vous sent aigrie
comment ça perdu ?
la gamine de 4 ou 5 ans rentrée chez son père qui dit que la musique transforme en singe : fake
c'est ce que j'appelle la '' médiocratie ''
mouaarf ! les piétineurs nous refont le coup des démarcheurs au porte-à-porte pour rencontrer les français et leur demander leurs attentes .
dois je mettre une vignette pollution sur mon rafale ?
pour t'en convaincre envoies une candidature avec les mêmes qualifications mais un nom et une photo de noir ou d'arabe tu seras peut être surpris de la réponse ...
en effet , il aimerait qu ’ à la une vous choisirez de mettre la fêlée en première ligne . le sésame étant inutile pour rentrer la lame de fond dans lina xécible , l ’ entrée principale se fera rapidement et sans identification ce qui permettra de mettre en place très facilement la grande secousse qui vous attend .
qu ’ est-ce qu ’ ils ont bien pu t ’ injecter.. ? ?
qui est cette vache blonde ?
outre toutes les bonnes raisons données par le participant qui parle d'ouverture à la concurrence , le fret ferroviaire en france est assez mal organisé pour la collecte et la livraison . dans d'autres pays européens , la tarification , la collecte et la distribution sont mieux organisés . toutefois , le fret ferroviaire coûte 20 % du fret camion ( pour les produits dangereux qui représentent le fond de mon expérience du rail )
plusieurs ! la liste est longue , très longue .
j´suis snob ... j´suis snob
je bande quand je te les fous
le message s'est transmis durant la semaine , de bouche à oreille dans le village . le dimanche suivant , l'église était bondée , il y avait jusqu'à 3 rangées debout en arrière .
l ’ univers se compose de 10-100 milliards de galaxies contenant chacune 10-100 milliards d ’ étoiles . ajoutons les trous noirs , les étoiles à neutrons…
tiens un lien de juil . 2017
non .
j'aimerais vous écrire une lettre : gna gna gna gnagna gna gna gna . voilà c'est fait merci bonne journée ?
parce que la symbolique originelle est celle-ci : « flamme de la liberté . réplique exacte de la flamme de la statue de la liberté offerte au peuple français par des donateurs du monde entier en symbole de l'amitié franco-américaine . à l'occasion du centenaire de l'international herald tribune . paris 1887-1987 . »
j ' aime beaucoup mieux anna .
personne . il y a assez de médias à disposition pour se faire une opinion .
la crèche n'est pas une tradition française , mais une tradition catholique .
je viens de passer mon permis ?
voilà une question pour sarkiki !
mythes et légendes
1:06:11 les agents de terrain sont-ils devenus amateurs ?
à bientôt
et tous ces bébés qu'on mange chaque dimanche en syldavie , hein ? bien sûr , les merdias n'en parlent jamais !
c'est un excellent résumé !
.
oui bonne idée !
je suis une femme , et jamais je ne m'abstiendrai d'aller voter ! je vote blanc par moment mais au moins , je vote !
lien totalement non crédible , tous les médias sont d'accord qu'au contraire ça s'est très bien passé hier soir !
mais ne passez pas trop de temps à batailler avec les tj , ça ne sert absolument à rien ! ils ne font que vous proposer des copiés-collés de la littérature de leur société . comme l'a dit plus haut @ amaytois , eux seuls sont dans la vérité . dès lors , pourquoi chercher à discuter ?
la télé réalité
not a bit , though if emmanuel macron were to wear that outfit , i would undeniably fall for him ! ( i am a man ! )
sans même les réseaux sociaux les gens souvent malfaisants passent leur temps à detruire
saturne
on n'est pas au foot où des crétins comme ribiéry ou ben zarma sont surpayés pour jouer à la playstation et marcher sur le terrain . les athlètes méritent le respect , quand ils ne sont pas dopés le travail fourni pour accomplir ces performances est considérable
imaginer ceux qui leurs ont fait des crasses si ils tombent chez eux .
sauf celles de ta partenaire si elle t'a vu les manger avant l'acte .
voir un spécialiste
tien un collègue
lorsque l'on voit leurs *eules , on peut en douter ? ? ?
merci à tous/toutes pour vos réponses . bis , jean et ƒritz le kat ont répondu correctement `` c '' . le taux de réponses correctes est égal à 3/5=60 % , c'est nettement mieux que les 25 % environ du hasard . de plus , les trois réponses correctes sont les trois premières réponses données .
je suis un boulimique de la lecture ... .
non !
par un régime strict et du sport ! le tapis surtout !
un libanais , c'est un cousin germain des juifs ?
avec une jolie marguerite que tu insères délicatement côté tige et que tu retires en poussant des glouglous de plaisirs , puis en léchant savoureusement la tige de la marguerite en te pourléchant les babines .
a peine arrivé et déjà tu veux changer ?
ce qui est bien c'est que dans ta question tu sous-entends que l'effet serait dû aux retraites , et après tu nous ajoutes des tartines pour expliquer que c'est l'effet normes européennes..
a préparer les grandes réunions pour les pingouins et les manchots 😊
actualite/113-chevaux
peut-être parce qu'il est détestable !
cesser de dire n'importe quoi marre de ce genre immonde de commérages , personne ne peut penser à leurs places ! ! !
@ alea : tu peux me citer le passage où j'approuve le tabassage d'innocents , au juste ? car j'ai plutôt tendance à dire le contraire , et à condamner aussi ceux qui planquent les violents de leur bord , contrairement à toi qui t'es découvert un nouveau cheval de bataille en condamnant systématiquement les flics face aux casseurs gilets jaunes que tu soutiens ... tu étais moins virulent quand c'était des gauchistes qui se faisaient taper dessus , au contraire , tu avais presque l'air de trouver ça normal ...
oui , la psychologie des foules nous explique que les foules délirent jusqu'à lyncher des innocents sans état d'âme . c'est l'opposé de la démocratie et le triomphe de la démagogie le mensonge éhonté pour manipuler les peuples
je n'ai pas dit que c'était facile !
c'est sûr qu'il ne sera jamais haut de forme !
l'économie politique !
et sur qr c'est l'inverse ! ! que des personnes connes ... .
moi j'y jouais pas car je détestais ça .
quitte le avant qu'il ne te tue
peut être une condition de vie par trop facile ou délabrée … peut nous rendre
exactement isaie a prévu l'avènement du roi médo- perse cyrus 150 ans à l'avance ; daniel a prédit les conquêtes d'alexandre et de rome des siècles à l'avance !
oui-oui chez les oints oints
oui j'ai vu au pernaut .
dégâts accidentels après une chirurgie : par exemple , à la suite d'une chirurgie abdominale ayant provoqué des adhérences .
jean-vincent placé : `` j'ai honte , je vais me soigner ''
bonne journée !
le sillon que j'enivre enfante avec ardeur .
c'est ce qu'on appelle un joli pied de nez.. , non.. ?
c'est devenue un pure question de fric ..il faut produire des films nouveaux pour qu'ils sortent chaque semaine dans les salles .
c'est triste ta conne-moralistique ! ! ! !
enfin revoilà des costumes que j'affectionne ,
le décompte : )
pourquoi obligatoires ? c'est à chacun des deux partenaires d'apprécier ; et puis des gestes de tendresses font aussi du bien , non ? même pour le futur bébé ...
cap d'agde et le soir tu peux promener madame en laisse , tenue vinyle dans le village
autres déclarations pareilles ) , c'est après l'introduction ( comme nous
reste à une place intime et personnelle …
noir
le crownfounding
2y = x + 10
faire d'abord dans un verre et tremper le test dedans .
il tond les moins riches , résultat la baisse de la consommation entraîne des fermetures de commerces , de fabricants , du chômage en plus …
pour l'instant , j'ai une boule dans l'estomac ... une seule mais une grosse .
je n'ai pas du tout cette prétention . d'une nature tolérante , je respecte les idées de chacun . je n'ai jamais essayé de convaincre une personne politiquement , sinon je peux aisément débattre et argumenter les idées que je défends , simplement dans une dynamique d'ouverture au débat d'idées mais pas dans un processus de convaincre .
tout est possible
le serpent , il à bon dos
tu as vu un dermato ?
il faut savoir faire quelques concessions sur le jardin !
on la soutient aussi .
je ne laisse rien au hazard , sinon c'est la porte ouverte aux rencontres amoureuses , en veux tu en voilà ?
.
il est tout-à-fait possible de mettre une virgule , mais ce n'est pas obligatoire ; et dans les deux cas la phrase sera correcte .
voyez plutôt :
euh ... là , tes scientifiques enfoncent une porte ouverte ! vu la population étudiée , elles voient jésus . c'est la doctrine . là , on se dit que les gars qui ont financé l'étude se sont fait avoir . ils auraient pris des wiccanes comme sujet d'étude , les résultats auraient été différents .
non ... passe ton bras par la fenêtre et fais le signe v ... c'est bien ça !
ils ont eu sur les taxes sur l'essence et bien d'autres choses qu'ils voulaient au début , alors pourquoi continuer quand on a eu ce qu'on voulait ?
mais véronique , tu exposes ton ami à toutes sortes d'abus !
jamais eut ce problème il se peut que votre portable soit infecté
des tomates élevées au goutte à goutte dans de la laine de verre .
toi que j'adore en privé
ca sent bon la victoire aux européennes .
demande sur le forum futura sciences . c'est plein de spécialistes dans ces domaines . j.ai jamais été déçu .
hormis quelques rares fails des américains la conquête de l'espace se déroule globalement très bien et promet de beaux lendemains .
- ainsi que leur niveau de développement ,
pour moi c'est fait depuis début janvier .
le monoxyde d'azote est un produit dangereux et instable , qui n'est pas censé se trouver dans la nature si ce n'est à l'état de traces négligeables . ou alors c'est que ça a été contaminé à des trucs bizarres .
mille raisons pour partir .
ah ben , c'est qu'ils sont déjà nombreux les agriculteurs en ile de france
le pire c'est le peuple brésilien qui le subit terriblement ! ce dont tu parles c'est rien du tout vis à vis de leurs pénibles situations ! et grandes miséres ! ! !
l'infini , c'est bcp ... très bcp
`` l ’ occupation militaire nippone s'est déroulée sous des modalités particulièrement extrêmes : tortures de vieillards , viols collectifs d ’ enfants , concours de décapitation , expérimentations bactériologiques sur cobayes humains , meurtres de masse . de 1931 à 1945 , on dénombre quelques 20 millions de morts chinois ( chiffre universitaire médian ) , soit plus de trois fois l ’ amplitude du génocide juif , s ’ il est permis de comparer . ''
ce serait bien de lire les infos ... .
.
valide
il a raison , à condition que le reste soit bio . on a des cantines bio en bretagne alors pourquoi pas ailleurs pour ne pas dire partout ?
et tu m'insultes encore , comme d'habitude . es tu seulement capable de ne pas insulter ? faut être d'accord avec toi peut être .
vie-privee/sexo/articles/21288-
pas avant le 31 décembre 2018 .
bon appétit !
j'espère que vous ne lui avez pas parlé car elle se serait enfuie à toutes jambes !
la candidature de qui ça ?
voici des recommandations
voilà bien une question de troll avec un qi de poule qui ne mérite pas de réponse .
trop thiouck
tu peux dévoiler la vérité en disant que tu as passé tes journées sur yahooqr mais ça passera mal hein ?
quand je te vois passer , ô ma chère indolente ,
on se les imagine à tort ,
comme jacquou ...
pour des nouveautés technologiques spectaculairement inutiles !
un besoin de choquer d ’ impressionner et d '' effrayer les `` victimes '' et d'affirmer sa sexualité et sa virilité en érection la plupart du temps qui augmentera son fantasme et son excitation
désolé , j'essaie de rester à son niveau .
spéculation ... ... ... ... .tout simplement
plus on est chameau , plus on a de `` boss ''
merci pour l'humour ...
: je suis un jeune homme actif , serviable , souriant , ponctuel , travaillant qui fais du souci pour son travail . j ’ étais toujours apprécié pour tous mes supérieurs .
`` pour exprimer au mieux son potentiel naturel , `` , il faut trouver un moyen de vivre de tes passions .
oui mais le salarié , tu le facture à tes clients aussi , hein !
de quoi parles-tu ? ? ?
tiens , encore un musulman
la liberté de la presse évolue et n'évolue pas dans le bon sens . la liberté et l'ordre sont inséparables , l'un ne va pas sans l'autre , et la liberté de la presse n'est pas faire courir des rumeurs parcequ'on a rien à dire , alimenter des polémiques et pisser la copie , tirer une phrase de son contexte pour faire dire aux gens ce qu'ils n'ont pas dit , bousiller la vie privée et se conduire comme des rapaces pour un petit scoop .
et , comme un bon nageur qui se pâme dans l ’ onde ,
mais moins d ’ impôts , un cout de la vie moindre que en france
demontes ton carbu et nettoies le ça devrait aller mieux ...
mais c'est pas réciproque .
les faire cuire successivement dans la préparation précédente portée à ébullition sur feu vif :
a l'usine à grimaces , celle où les murs sont en bultex , où tu pourras porter une jolie chemise sans manches en croquant des petites pilules roses , celles qui assurent la tranquillité du personnel soignant toute cette bande de dingos !
la dysfonction érectile psychogène primaire
ben oui ... `` race '' est le même mot qu'en français concernant les hommes ( et les femmes : o )
il venait d'avoir 18 ans
les écossais .
commencer deja par faire a donf le dépoussiérage .
oh le beau jeu de mots !
maybe it 's ok
oui elle va être contente
je n'ai jamais lu la bible .
« elon musk vu par lao tseu : « quand le sage montre la lune , l ’ imbécile regarde la voiture » »
ce qui m'aurait gèner ce n'est pas que tu sentes mes cheveux , mais que tu me colles ^^ c'est une des raisons pour lesquelles je n'aime pas les chiens ..^^ ils collent ..
j'ai bien failli me faire avoir en répondant 30 parce que 5 x 6 = 30 xd .
vas faire une prise de sang - tu sera fixee ; )
donc il y a le club du divin , le club de l'amour , le club de l'argent et le club de la relativité .
yes
difficilement franchissable car on ne peut réaliser une barrière infranchissable .
si ce n'était que la fin même au début ça vient !
soit , ... mais pas aux blancs cons comme la lune , alors .
fais un essai en enlevant le film qui entoure la pastille .
si vous étiez aussi génial que cela , vous ne seriez pas divorcé !
de nos jours , on ne le retrouve que dans l'expression « çà et là »
je crois que là , ça dépend de ce que vous appelez dire tout ce ne sont pas des prêtres dans leur confessionnal ...
bonne question qui sous entend 2 possibilités :
oui
par pitié , ne nous parle surtout pas de ces tarés !
brave l'hiver . bientôt mai sera de retour .
les grands bordeaux consitue un allié de choix : fronsac , saint-emilion , saint-estèphe , pauillac , graves ...
- x + 1 = + ( 4 - x )
s 'adresser au furet à mesure pour le savoir .
comme le dit @ macroscope il faut tenter l'aventure .
que la qualité de la relation entre papa et maman ne change pas les droits de chacun
